金庸最高人氣角色係咪令狐沖

個個都話想做令狐冲
D最喜愛角色投票一定居前五，其餘多數係楊過，小龍女，郭靖，黃蓉，有時有韋小寶
倚天/天龍d角色人氣好低

天龍個個都慘到仆街，點揀得落手啊
關咩人氣事

尹志平（笑）

我以為會係楊過
令狐沖大部分時間都受緊傷
仲要條女比人溝走
設定係一個情場失意既浪子
臨尾幾條友圍鳩基佬仲要差d 輸
型同威既場面比較少
楊過靚仔醒目好打，性格亦正亦邪
古墓出黎已經開始屈人機屈到書尾
應該係最撚型既設定，仲要專一
男女通殺
令狐沖受歡迎應該好多都係男讀者
有共嗚所以受歡迎

其係楊過個死 MK

小龍女啦下話？

天龍hit既程度確實係差少少

唔係喎 好多喎
圍攻東方不敗果次就算啦 打超級大佬
令狐沖好多以一敵眾場口
起破廟用九劍大破華山派三個不字輩劍宗高手
之後去梅莊打四友 打塔咁打 無內力都不斷贏
跟住又以一人連敗少林武當掌門
再之後代表恒山派出戰 一個打晒其餘四嶽
雖然佢幾乎由頭傷到尾
但經常有反cup情節 睇得好爽快

肯定係楊過 套卡通你估流

張無忌 輕輕鬆鬆

條友真係唔識架wo

緊係蕭峰啦 型撚到

蕭某大好男兒

以當時學會九龍既劍式已經可以昇格做一流高手就知笑傲d武功係幾咁落後
而且東方不敗本葵花寶典
已經係接近成套笑傲出現過最好個本

最正一定係石破天

用咩做標準先 個人口味唔同已經傾唔埋 總結都係以我個人口味行先架喎 計我話 唔係楊過就段譽

韋預寶

入得復仇者人氣點會低

韋小寶

喬峰

咪係 單手扮撚哂野咁

段譽
六脈神劍
北冥神功
凌波微步

黃蓉

為令狐沖投下我唔神聖的一票

唔入流

唔係話冇型既場面，話哂都主角
只係佢好似成日都未係最好狀態
經常半血用九劍反cup
係好睇既
可能要凸顯佢0內力都可以靠劍招收人皮
所以寫到佢大半段都內傷
但成日諗如果佢可以最fit 咁打會點

我自己都鍾意令狐沖多過楊過
鍾意佢似係無行浪子口花花串串貢
但其實心地好，知分寸
玩時玩，認真起黎又做到野
只係以為楊過會大路d 多人投
我自己會係
郭靖> 蕭峰> 令狐沖> 張無忌，先到楊過

其實我覺得好個人，邊個角色令你投入到有共嗚
你就會代入到睇得特別入神

係咪最受歡迎咁解

如果成日諗武功上令狐沖如果有十成功力
起武俠世界開無雙會唔會更加暢快
咁就會忽略左本書既其他意義

令狐沖初登場武功好平庸
到佢學識完全化解內傷時已經係埋尾
佢起生命始終處於朝不保夕隨時會死既狀態
佢成日都諗住自己反正就快死 不如率性而行
所以正因為有咁既背景 令佢有咁既心態
佢做事先至可以毫無顧忌 反而成就左佢半生瀟灑
好似佢食左人地啲補藥 可以豪到放血俾返人
比著佢健健康康 佢一定唔會咁毫不猶豫
咁就會瀟灑唔起

咁我都明
一出場就無雙到尾就冇野好睇
我絕對冇意思屌鳩金庸點解唔寫到佢由頭屈到尾
千祈唔好誤會
我認為佢咁寫係per9fect
我只係會好奇咁諗有d位如果佢十成功力會係點姐
小寶成日都碌神高照鹿鼎記一樣好好睇

一定係我

令狐龜除左夠義氣仲夠戇鳩 睇佢點做隻狗仔聽師父話就知

佢師父岳不群

佢練落去武功會唔會高過東方不敗

張無忌咪由頭屈落尾囉。一練完九陽出到黎已經滿防，仲要加多個乾坤大挪移反攻。係夾硬吹到d 咩聖火令 少林d 人圍攻先夾硬打和

另外蕭峰又係由頭屈到尾只係輸比掃地佬

難少少 因為係殘本黎

小龍女

識揀一定係揀虛竹...出黎9下9下，之後突然繼承遺產做左富二代

可以咁講

又係想講佢
我以為樓主想講多人識
佢假同賤正係上一輩寫照
後來切啫啫都要掁興華山派

其實我都係睇完新聞有感而發啫 係香港果種無力感…

係 我乜都做唔倒
Sorry 下次唔出聲 聽日會準時返工
巴打高抬貴手

同意
講運氣佢屈哂

令孤沖係鍾意佢種性格，隨意，灑脫，
佢唯一比較執著就係岳靈珊

林平之

全金庸最慘角色頭三

令孤沖係多愁善感ge典範
好唔好打唔評論，始終係故事，呢d好主觀
但係令孤沖一黎係浪子，已經夠型，由其吸引浪漫派ge文科仔
二黎佢份人其實專一念舊長情
男人同女人唔同ge就係就算感情已經過左去，都會關心故人
就好似你知道你前女朋友過得唔好，你會想辦法去幫佢
外表堅強但係有苦自己知
最近要係有任盈盈呢d姐姐type ge人照顧
好多人都想有時候有個姐姐幫自己喺出面擋刀，喺屋企就過下小日子，開解下多愁善感ge自己
到自己有能力就幫返條女出頭
就好似韋小寶咁多條女大家最中意蘇荃
而且令孤沖悟性高人緣好，同郭靖呢d正經努力撚唔同

笑傲江湖睇到最後好撚趕咁...

錯 係臭狐沖 人氣一定最高

一定係楊過/段譽/韋小寶

段譽好撚多女溝
本身又係王子又識好多武功

蕭鋒同佢絕對係頭三